下星期去冰島, 防水裝備一問

我見黎緊天氣大概最低約5度

本身有northface防水外套羽絨

而防水鞋上網好多人話要, 本身又冇, 諗住去買timberland (屌 好肉赤)

但防水褲其實需唔需要? 好似淨係睇瀑布先要, 但平時如果濕左再吹風其實係咪好撚凍

買裝備都唔知要洗幾錢

我3月去冰島 上身著厚身大褸 頸巾果d 下身著有內絨legging + dr martins 鞋 落雨落雪都覺得無問題

你話呢 仲要5度

曾經一月既時候去過
零下3-8度
但係又唔算凍喎 但就好大風
做防風好過做防水

屌
本身個trip已經好撚貴

你去幾耐 大概使幾錢?
我都諗緊plan去

有咩防水褲推介
d褲款係咪一定柒

12日,
7day tour 17000
airticket 6000
airbnb 市內住600 per night

都係近reykjavik 市中心
d 熱門景點都walkable distance
我記得其中一個住既地區叫 hlemmur

牛仔褲 timberland

咪香港囉
搭SAS 唔知好唔好

North face 邊度買會平同多款？
邊隻最保暖？
聖誕去中歐 好驚凍

之前淘寶整左對雪鞋, 已經夠頂凍同防水, 都係百幾蚊, 用完即掉左佢都唔肉痛

洗唔洗
我買左12月 $6500來回連稅， 芬蘭航空

好

你唔買都得 帶多幾對襪 好易濕晒 咁你就凍到仆街

我都諗住一月去
但無車牌

有無人都係呢段時間去

其實唔旺季7-8月去around 7000蚊就得
反而想知join當地 tour 包咩